宏觀5000年歷史 中原同百越地區最忌係改革同反對 如果唔係點解5000年咁多既變法都以失敗告終

要記住係呢個地區 反對改革派永遠係細數 好難做到d咩野
唔係散播負面信息
而係從歷史睇得出...中原人百越人最忌係變革
保守既人永遠都係佔大多數
你睇下歷史上政權既交替都係離唔開大家族財閥軍閥

套用返係今次 反逃犯條例 其實我地只係1個小數派
身邊得好少人討論呢單野 有d仲唔知嗰條例係咩嚟 講緊唔係30歲以上既人
雖則我有朋友為左參與6月9 專登返嚟香港
但我睇到唔少所謂既大學生同後生仔寧去玩去旅行都對呢件事漠不關心

作為一個少數派 好灰好無助 呢個民族既劣根性真係冇得變同救 魯迅屌過 好多知識份子屌過 最後唔係比人坦克碌過就係挖個坑埋撚左

Yes
所以都係聽日要返工，不了

小心比人屌你3毛